# Условие задачи

Напишите программу, которая принимает в качестве первого аргумента значение $count, а второго и последующих — имена ключей. Программа должна дождаться ровно $count значений элементов из списков, находящихся в указанных ключах и вывести каждое из них на своей строке в формате $key $item. Общее время ожидания не должно превышать 5 секунд, иначе программа должна завершиться с кодом, отличным от 0.

- Ключ cmd-wait должен содержать команду для запуска этой программы.